有冇人做過籌款員？

想問下籌款員係咪係條街到不停咁搵target 冇得休息？同埋除左叫人捐錢 仲有咩做？

乞衣就乞衣啦